[總選後繼續吹奏]太田氏UG達成！下年選拔目指！最愛太田夢莉！支持NMB48

開到post3

我記得有人話d staff會將d人d回覆過濾再畀返mb睇
可能真係咁

月巴DP有新野玩 但係唔知點玩

有機會揸手問下佢收唔收到香港黎既回信先

btw最新個個mail
最後係咪寫左大家自己set嘅名

係

lm

btw我已經搶咗第一個正皮，麻煩你地輪軍糧果時排我後面

我開post

得！我排第二

乖 比uka個第一你

清開post幅圖好似唔係夢莉嚟

Diu

東由樹？

好似係

已被睥

揾個巴打重開啦
好柒

禁錯相 唔記得preview
盡情負評

此post已完

東由樹討論區